Bitcoin/cryptocurrency/合約神教千秋萬代集中討論區（114）

if you can't hold you won't be rich

屌你，4弟做咩撚？無極限

登互割史記
1. 雞巴
2.價投
3. 西巴
4. 樹仔

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

BNB咩事

if you can't win, hold it!

BNB

btc

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。
(Emma 25/2 update: settled?)

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

Viking 30蚊都無

屌你老母第一次畀人scam

屌有三個po

你賭輸左？

三個topics

Bunny 煎煎煎煎煎煎煎煎
Pancake flipflipflipflipflipflipflipflipflip
Bunny flip

bnb痴左線

Binance Loans Adds 180 Days Loan Term

四師妹一下坐爆大師兄！

3個topic

Bnb bnb bnb!

唔係
合LP 佢fail transaction
但係冇畀返token 我
用pcs 合都可以fail

升到不要不要的

大戶決定放棄？

呢邊有2頁
推

下屌 你會唔會係你自己無add adress 所以睇唔到粒LP
你試下你pcs add liquidity個到import返你粒token

女神快降臨！

bnb唔跟大佬原地飛天係咩料

大戶轉左買升啦

BNB 準備重奪三弟之位

以呢個post 為準
我開多左個post ,sor

我今日注DCA未買喎

四妹高潮緊

佢都合唔到
同埋試左
我再用少少錢再合又成功合到
都見到個LP balance
但係之前fail 嗰次就冇LP冇 TOKEN

有冇入bnb?

可以開fomo教

fomo

260見

我高追親都立即轉燈 不了

飛得愈高 回得愈爽
條升軌有咩唔對路 即刻幹你娘Short爆

睇bscscan 你d token去左邊個contract

今次你應該又踏空

依價合埋眼call先係真道

撈蛋糕得永生

岩岩聽巴打講，220bnb加注

自動穩陣上揚
4.5k

有六成BnB

binc有得睇翻賺蝕，又有得日日開黎j

咁就唔怕

大師兄都穿左47600

好彩尋晚入左auto

珍惜最後機會！
牛市最後一次大爆升！

唔撚起一日屌穿280掛.....

跌穿150的話....應該聽朝周街屍骸

鬼佬都fomo緊

踏空慘過做淡

邊個尋晚冇撈底

張75x食糊

put左bnb

Cz 變左四弟梗係好撚嬲落柯打要做返三弟

今朝都feel到唔對路....

Same here

撈唔撚到...但今朝補獲...

依度
撈咗二弟冇買大佬

喂你又話合埋眼call呃鳩我

43000冇撈，46000入算
Set 40000真係太貪

岩岩個位好靚

冇呀
完全冇出過去
所以先ON9
畀個bsc scam

冇曬b joy post

42k 41k 都有落
淨係撈到個43k

升夠了

cls

我個倉好似返咗屙貪閪了....

N仔都跟升到0.0116

意外

我43000 195都食唔到

星期六日b joy完唔夠一日又黎跟住星期六日又話蟹貨，無限loop

In 俄佬 we Trust

割割佢先

轉頭就dump返落1仙

無限loop 左好多次

一日隊穿300

俾條生路

250 幅牆好高

cz 見我新手鳩玩都贏合約
賺埋賺埋一野scam 鳩我

連登仔fomo係咪即係要跌

不如問有冇人Penis Sell左

N仔睇嚟有機會

從來都真倉

更新

Auto 升34%
Auto排名低 show 唔到

今日漲幅榜第一係 Auto

崇拜開始 自動教萬歲

大家bookmark呢個留言
過多2個鐘返黎
問我邊三隻crypto係三大
ok？

坐到n仔上1蚊
入咗10,000鎂

DOGE
XRP
EOS

to the moon

0.0116 本身咪就係一仙

升36%

又嚟 又要輸到仆街

一齊做東主

今次真係有機

N仔今晚上1蚊

重有冇人坐緊acs acsi?

問過連登幾個大戶未，dump到你悔改

BnB 熊軍完全無力

又伏人？ 日日跌wo 尋日先0.02 今日0.01
仲有成堆0.1連登仔未返家鄉，你係唔係莊家狗嚟

回返D未

N仔上1豪都中六合彩la

問左我大包神未

有

有冇巴打有入xvs
90蚊山頂

岩岩入去睇，仲有幾百鎂係唉

臭閪變女神
Ada變返臭閪

佢地又想推人死

1萬美入單pool好喇
C仔N仔係drop to zero幣

我今朝早入 攞嚟生錢不知幾爽

甲友們，就黎上翻6蚊又係劏甲好時節

$70已經止蝕

岩岩開始乍咼

又有人衝出黎想推

acsi 反而覺得冇對標項目生存空間比較大

我

6蚊
sam哥幾時俾返雙位數我

前日先割到一頸血

大哥又挑戰阻力位

咁我下次自己偷偷地玩算數

回返啲就即刻買今日注DCA

長線xvs 係aave 級數

Fomo

次次拎1000鎂farm，擺完一排都得翻幾百鎂
苦主們要上當幾多次先學精

去bscscan睇下transcation點? 會唔會係swap咗另一隻幣?

250

Yup

息又唔高,吸唔到客,
stable coins pool 又不斷生武士唉,唔拎黎合LP 就

武士武士唉捱沽

突破

四妹又屌穿

BNB
BTC
ETH

洪欣

250 直上

冇位入

四妹；
要換過批兵了

你唔係信？
n 總值先55000美金
佢入1萬美成19%貨但個價無升過，吹水吹大d 啦

跌幾日，一日就升穿哂

254

幾時做返三弟

乜Q都升

ADA

好似好大怨氣

鬼佬起身未

投降跟call

老老豆豆有時真係懷疑係咪有班莊喺度搵食

升到260應該變返三妹了

Portfolio一晚由-6k鎂變+20k鎂
上返ATH仲得了

唔想有人中伏姐，呢度咁多人0.1死撚晒

尾國佬應該仲未

呢d位真係唔敢put

一講完就

大佬 我嘅意思係nftlbnb lp一萬

對唔住囉
我前幾日都中咗伏啦 $400入咗F仔

仲渣緊幾萬鎂唔知入乜

四妹想換個體位再騎爆

BNBDOWN

呢個range你會set幾多格？

想學野

直上280

而家仲係平
唔通等58000先入？

post 你有幾share pool %圖先講啦，你真係有咁多都係想水人接你貨

寫錯，幾萬港紙

BNB 三弟即將歸位

價值投資？

大佬畀個位嚟入貨得唔得

呢度越high我越驚跌
乜都唔做坐住睇表演好啲
做農場廢老

市價掃貨啦diu

不如向上溝auto

四妹又上

琴日俾左成日你入貨

都比咗好多日啦無得怪人

DCA 入注啦

CZ會串成點...

講緊我今日注DCA咋

屌佢個柒頭 都未到ath 又敢串？

到蔡少芬唔識升

你鍾意點講就點講啦 呢度啲人都知我係學生
邊度有本水人接貨
純粹今朝玩左lp 印咗好多ctf 想分享吓姐

只要btc唔跌bnb真係唔識停

升->冇位入跌d啦
跌->mark低幾格入先

佢係failed
Reverted

蛋糕升咁多冇人講

實時報價
自動 4.7k

早幾日預支左個升幅啦

買盤強到痴線 可否直上280大奇蹟日

醒返D啦

幾個鐘前入咗有啲後悔

被btc拖累左成個星期

bnb cake 呢d 皇牌野都跟大市

佢彭漲到跌緊都仲串ETH gas貴

對ADA 要多啲關懷多啲忍讓
佢對波早兩日都漲晒奶啦

好彩無hodl busd

冷靜d巴打，玩n仔從來我只建議玩單pool, free money, 千其唔好做lp, 單pool我理得你點割

蛋糕穿20先好叫醒我

人性遊戲

今日main gate 好消息

細份細份咁殺9菜

應該要落一落殺合約掛

in自動I 7rust

eth 100u 個是時cz 就串唔到gas 貴

尋日cake 跌到好慘

之前跌太多 佢回歸12/13

盲既都識揀

唔駛屌黎屌去，呢個世界冇焗賭
如果入地講兩句就放錢入去，抵輸錢

唔洗講都知bnb爆升，cake一定緊隨其後

呢個時候我選擇bunny

好彩果斷入貨！

bnb升其他default跟

垃圾cake
之前bnb跌 cake跌得多過bnb

直線向上都夠殺一班買put的傻豬了 包括我

做好心寫埋入farm 唔同種死法 都要唔dyor衝入去 咁真係無計
肯個幾句野 已經避左好多險

我記得我照完哩張圖大家都賴屎利申走咗成年

18蚊sir滑梯，今日算第1日開始真升

*貼

一升joy 各大派系都出黎報價 推po速度x10

個陣比你嚇到手震 訓唔著

幣市你以為佢升就跌
你以為佢跌就升

都係del sh睇少啲算

上星期bunny 都好硬 $50 底

識野

好似8個幾？

邊度跌低邊個起翻身!

成日？
足足十年

琴日$9放左10%cake, 比番我啊

同伴hi
stop loss左兩次我都係收手唔玩了

係

係....之前放曬...好彩今日果斷追貨....如果唔係踏空到仆街...

止賺好重要
唔好再好似58000嗰次咁

我只係想提下其他巴，呢隻西野幾日前先大割其他巴打

邊度跌低邊個跌翻低!

If you can’t hold

早兩星期似殺合約同唔sh d人

BnB 唔敢買了
買d btc 搏鬼菜起身fomo

而且佢都仲未開始升

2000u 支持

不過我只farm
都有啲肉食

50%真係忍得住？我依家得番5% cash都唔係好忍到

將本身3月跌勢提早完成姐 可以大升了

Free fall

等吓先啦 錯過咗蛋糕 就唔好錯過兔仔

一路郁話包包勁

賓尼只係farm cake順便生出黎俾人dump

BNB(四妹)

謝謝

係，但係宣傳唔得

同埋分左兩個token，好多人都唔明用黎做乜

而家apy咁低，好難吸人入場

Doge XRP EOS

同你一樣 尋日走咗好多
好彩今日追得切(total 入得番嘅數其實少咗）

有時玩幣最大敵人真係自己
扑暈自己算

Auto只係farm xxx 順便生出黎俾人dump

雙頂
玩完了

無得淨係收息
我諗都唔會有人玩

又直接隊穿左網格

又推咁快要狂追post
睇唔切了

升完嚕

Avax只係farm 穿山甲 順便生出黎俾人dump

係咪可以走鬼

30% 開始買btc

跌到strong support level附近先走

pancakeswap clone = skip

話左要殺殺合約

巴打ftt幾錢買

酒

Bjoy

可以準備買今日注DCA

B joy!

美國佬起咗身就冇啦，48000之後有排升

BNB (4臭雞)

又開始扯啦

47600 要頂住

6:30am

pancake fork不了

兩個騙徒樣

兩隻都買左1粒收藏

都想買好得意

可能出自同一人

岩岩係咪上左一下48000

一個fork pancake 一個fork uni

酒呀

之前重估跌到14號左右

蔡少芬 40.65
洪欣 39.01

邊個係3弟

係
希望可以企穩47600 再上

同一team人?
畫風咁似

大戶：散戶接完BTC貨就買10粒出去

3妹 ada

USDT?

定ada

其實分別都幾大，一個有少少手繪既粗糙風格，一個線條比較整齊

好 目標48600 平倉

各買1粒擺落wallet囉

合理推測
因為上次衰左無錢
所以由電腦繪圖變左手繪

我都買

今日只想數錢

btc
eth
ada / bnb
ada / bnb
usdt

3同4成日變好亂

上星期一開市就趺10000

開始妹了

呢段升幅真係QE做出嚟

仆街ada係唔係食撚左屎呀垃圾

磨完依轉沽盤又爆過

妹下未幾好....

龐氏騙局

睇黎btc 返到ath 58000,到時臭閪應該唔只500了

Portfolio由尋日負6000變正20000u
This is crypto

都話人性遊戲

上星期一大跌

今個星期個個拉定筋準備星期一

然後星期六晚大跌

星期一趁你地驚 然後大手買

我包必勝
明今日40%
聽日100%

"Print 1.9 billion USD when goes to sleep, then pump it."

想hodl個啲放入vault 先好開

頂
LINK 同 AVAX 都係26.4
同價

大升冇佢地份

呢隻真係冇驚過

前日大跌都有1.2鑽石底 大莊當然趁好市 向呢個位妹住搵錢

而家啲LINK咁勁咩
上次入貨仲係2蚊

我蛋重上60

我真係唔識欣賞blockchain啲NFT，連D虧/scam project既icon都畫得好過佢

你擺自動？因為自動價高咗，變相多咗reward

我要升呀，唔係點吐返舊錢炒其它

唔好嚇我 立即ching chong

Ada岩岩爆升完，應該要等一等

2蚊

佢今晚好似出Mary

捉返散戶呢個心態 我認為ADA值得長揸到2蚊

短炒一個倉
中長一個倉

個勢咁好快撚d呀，星期六日又幣災架啦

最慘玩幣唔同股市
有時所謂穿support level可能收市只係pin bar一條
就算穿完隔兩日可能已經升番突

沉睡既美國人出黎啦

冇咁多倉呀大哥

之前1月回調係唔係中間都會咁瘋狂跟住又跌落去

好多LINK財自巴打唔出聲或者唔喺到架，例如打手個friend手持14000粒

印象中無今次跌得咁勁

就算係bull trap都可以賺錢，走得夠快的話

越樣衰越值錢

人地真係ALL IN

一塊GAME地千幾ETH洗黑錢咁款

今次唔走，入曬自動cake去收息，加埋央行儲備....心足了

係啊
但我都有放單cake同auto bnb
見佢地APY無點升 得cake-bnb升有D奇怪
不過都可能我記錯

Fomo 吧鬼菜們

早知唔賣

% distribution

大有大玩 細有細玩

1000ftt

點解要賣btc

到時應該買到幾件NFT擺下

其實係咪左手交右手

睇返年份

我5000入
都係10000走咗

正式宣佈 BNB係四妹 臭閪

Same

冇咁多早知
我上年賣左一堆BNB，計機會成本既話賺少幾球

嗰陣想像力唔夠
諗住已經好高可以賣左等下一轉入番
而家學識左strong hold到永遠 阿們

打暈自己一年就40k

你仲欠我一大筆呀臭閪

真啊，嗰時幣災個個都唔太放心

唔似啦

真係唔知咩先會買

明畫都可以擺係屋企showoff，呢d其實買翻去係咪純粹保值?
真心諗唔明NFT點解會發展到(雖然當初crypto都係咁)

早幾年興過一排ETH kitty
一隻貓賣幾千ETH

去返248 support line啫

cls 真係有市？

其實都算接火棒遊戲?
而家隻貓仲有人接貨咩

冇啦

畀btc頂住 坐吓先

我都咁上下 有d拎左去做lp

隻野叫dragon 600 eth成交

手足們撿多少
升JOY爽到

有人炒就有市

決定將啲鳩買嘅妖幣轉倉做BTC

睇到呢句野 再望望自己個名

接火棒

我估係想拎去配種
雖然樣衰但有條龍尾

應該會妹到鬼菜開市了 大家食個飯抖抖

牛市買妖賺錢，到熊市先買BTC

美國佬，食粥食飯睇你la, 雞棚塔好曬！

4幻8了

搭好俾美國佬出貨

咁全世界係得咁多
一幅唔過百萬都算少

收割成熟韭菜

𧋦國佬如果玩八連跌我就屌爆佢老母個閪

買100隻比卡超冇咁嬲

仲衰過比錢電子雞

haskmask應該好快過十億

隻野咁柒都好意思賣咁貴

2次48000

其實nft有咩用？真係睇唔透點解值咁貴

*hashmask

你覺得貴
大戶一日息都係到

等btc

咁nft絕對保值過eth啦
甚至勁過btc

買實體卡好過啦

真係識生金蛋

bnb 上呀！300呀！

遲早pkm呀火影個d大brand出卡
或者咩歌手呀攝影師出作品
肯定炒到飛天

其實仲有 DOT 個勢都唔錯

之前 1.5 cake 啲 NFT 係咪無得再賣

以前pkm d絕版初代卡都貴到痴線 如果出埋nft一定痴撚線

蛋

bjoy 了

噴火龍一張實體好似都100萬一張
如果佢係絕版nft肯定過十億

TSLA 不了

屌你老母啦CZ
買個幾亳就比我坐撚到而家
我買多100你都一早殺撚咗我

當年希哥d閃卡出NFT既話

Ada條嗅西肉便器想點呀

施永畜：
買唔買到雲吞麵呀
幾百粒買張電子卡

搞個香港閃卡nft套裝賣 一張幾十萬都得

升到停唔到

笑死
可以再細注啲

why

叫d IG電子雞放相上去當NFT賣，fat fat

mtlsa

究竟邊度有得放電子雞nft

停咗啦 妹緊 睇美國佬起身fomo定割韭菜

你買50u都劏尻你啦
CZ無性嫁

手續費都多過0.52

跌少少啫

偷佢地圖啦

NFT賣點算唔算係世上獨一無二，唔會有假，唔會折舊，容易交易?
只係同我地平主流審美觀有d出入，或者個市場根本唔care

香港做呢個一定大把市場
1張賣10bnb 仲易搵過班啲垃圾寫真

要punk先得
nft應該係入matic

奇拿會財自

升得咁急

想開張Ada 50x 唔敢

如果遊戲王玩NFT
可以量化某張卡嘅稀有度（普通、浮雕、鑽閃）
加一部決鬥者城市部機
Detect張卡係正版卡，就可以全息投影隻怪打鳩人
我記得世界賽好似有類似嘅野全息投影
平民化到個價錢到合理水平應該都fat fat了

入左CAKE

樓上好多蟹貨

入ct

買flow

CyberTime

你畫啲on9野拎去賣話唔定都岩某啲有錢人心水

我冇加icon攪到好似鬧緊人

順手支援弱勢社群，一舉兩得

西巴啲Art感覺唔錯 都可以考慮

機會來了飛雲

auto

我諗今年一定有
仲有個d明星卡nft
仲癲

我覺得呢啲奇怪野係啲人是但用幾十蚊搵啲無名無姓嘅人畫/ 是但鳩畫
之後拎去洗黑錢用
好地地唔買幅真畫?

Cyberyime匡智互助社區

美國佬起身未

酒啊

將西巴果2個farm去價值個vFarm申請有無得玩

自己出條chain
10粒email token = 一張相

我都係 寧願踏空都唔高j

啱鬼佬口味

賭俠：下，實贏架喎

BNB唔keep住個勢 美國佬起身就唔會fomo 之後就會割韭菜 之後就BJOY 呢度又靜返

見紅 走

肥婆啱曬啦
佢地食開肥野

估跟美股

又要準備走鬼了

參與下 當一齊搞下個project

利伸 高追左

由入去割鬼佬失敗，演化到價值投資，再去到幫助弱勢社群，然後要幫佢買埋畫保值

4哥係唔係準備割韭菜

應該刷緊牙
屌埋閪就埋位

連登先係最大左膠平台

割連登仔既初心一直係度

入完就B joy

下?完啦?

割鬼佬失敗
未開始割又何來失敗

完

BNB是日高位已過，大家可以準備撈貨

47600 交戰

跌lu
連登fomo力量

連登仔真係燈

厲害

想護多陣眼 唔好跌啦

開始轉向了

話麵咪媽破燈嘅

似牛完

又開始跌
想玩車車
你個address 係咪
0xB5 字頭

屌 渣ga

set 支那嘅相反顏色，紅升綠跌就可以繼續護眼

係 射我啦！！！

毫無反擊能力

止賺左撈貨蛋糕仔

美國佬

熊軍無咩力 唔好驚

美國佬起身割了

彈啦彈啦係咪啊

btcdown彈啦

冇啦 Dllm

快啲起身一齊幫四妹謀朝篡位

Market cap 升
主要貨幣跌哂係咩玩法

屌你
我long緊

走鬼啦

星期一冇力

重返0.05

又妹返落去

跟大戶有着數

走
認真
快

大隊去西巴避險

大芋

連登仔嘅人棄我取就係買晒冇人要 drop to zero嘅農場妖幣

無力彈上去

岩岩254bnb唔比升 痴線

希望上返萬3

仆街
升左一升又覺得央行好廢
CTB 呢啲時候都唔知轉唔轉走好

美股盤前跌 血流成河吧

要守住47600

今次29000見

好撚嬲
喺垃圾場割左人地成個星期先有200u
而家一下scam 就冇曬

N farm=提款機

肉便器ada繼續做緊雞

美股真係垃撚圾

多左好多?
匡智庇護工場

齊助弱勢社群

真心搞個匡智nft有冇諗頭
比d白左dump下錢

crypto社福機構

我蛋

比錢買一隻唐仔 nft

冇睇一陣西巴TVL上到94萬
今晚1m TVL

整個匡智nft，最緊要多顏色，白左搶住領養

屌 呢個post係咁轉風 好煩

90萬tvl都係單pool

Scam

之後㩒錯掣全部冇哂

點解你高j 咁多都唔溝下

愛是恆久忍耐、又有恩慈
愛是不自誇、不張狂
ADA

Crypto lib right 玩㗎喎點水左膠錢

屌

你對ada仲好！

邊個場？

又48000了

4幻8鑽石頂

想開btcdown

Our community turned out to be very cool! All are very active, patient and give very useful advice

開左long好緊張

一半係連登互割小隊

升到痴晒線
如果上到50000
入下btcdown 先

QE再次反RSI

升咁少

三哥返左來

CAKE

預佢呢下應該上返50000架la

要tg d人提佢整directlink去pancake，西巴team人真係好撚癲

有無人夠膽玩西巴pair

其實佢買幣條 link 好似未入 Input/OutputCurrency

變返三弟未呀BnB

心諗都準備rugpull搞咁多野

玩咗幾日已經farm咗幾十粒c仔
依家見到佢連outputCurrency都唔識好擔心

1M TVL即時rug比你睇

踏空唯有入去央行，冇眼睇

Ada:

睇圖派今次豬左

我由-1200% 升到+0.5%放咗
咁算踏空定贏咗

Ufo 由$120 跌到$2
好彩冇farm佢

打和

decentralised 呢d concept 其實都幾anarchy

我淨係夠膽farm單pool

升

專家？食屎啦！.jpg

DSL由$1000跌到0.4

又全部停低睇大師兄

c2c落翻7.78~7.79

勁，成功脫離下降軌了

佢岩岩tg覆左話而家搞

百屌成才

真轉勢
入多注大佬先

we are spoonfeeding this baby

回歸理性 價值投資

連登義工隊

Bunny 59.73
提大家今晚withdraw 返D LP

圖片派話落硬40000唔該出黎直播食左張圖

出到NFT先再講呢句都未遲

50day MA 係廢的

你個名

跌果時就好勁一反彈張圖自動著火

bnb又做咩停左係到

i had told u

琴日輸1300%
今日正數番

係囉 起碼都上返三妹先

純揸定玩farm

好彩無聽d社工講走去平倉

癲到
琴日做咗社工

幣安個客服都幾高效率

今日個買家終於都入返錢比我

交易個陣冇過數？

gme等兩個月先戰勝歸來 幣市一日搞掂

啲人見佢fix個apy fix三日都未走 依家apr高更加唔洗怕

佢話付左款，我冇睇就放行左
點知原來條撚樣冇過數

Bunny 60

嗅雞ada玩乜9

係咪架

玩玩下覺得 crypto 容易玩過股票

輸錢都容易過股票

熊市就唔洗玩

消息不對稱可令你贏到仆街
買完幣再水人入場再割

真

牛市係咁

升災升到驚

冇番黎一日 咩事升災到
上個星期斬哂

先升番果少少咁快gel晒頭

呢到好多怨魂

三弟三百

我未驚咼
上100k我都唔驚

Agger 條臭閪仲欠我一大筆

BNB又爆緊，睇吓破唔破到258大關

而家啲display card都炒都貴曬
RX580 二手價兩千係乜玩法

Chainlink呢個方塊真係好有改圖潛力

我張3070要等成個月

變返三妹先

晶片都冇貨

3080啱啱出嗰價已經貴價入，同而家比原來係特價

你地拎黎打機定mine?

不死蛋

屌你班礦工搶哂啲顯卡
留返張比我打機都好呀

打機喇，掘礦我不如直接買BTC

又買
真係buy the dip

蛋教

大户壓價掃貨是常識吧

無限budget

本多終勝

又跌

將啲btc放入Venus抵換usdt再買btc再抵押做usdt再買btc再抵押...

慘

can't hold = won't be rich

講起就嬲 12月rx580 賣咗800 rx5700 2000

依家升咗咁多

琴日以為會跌多一跌冇趁低價去Venus還債，唯有繼續賴帳

金融海嘯的成因

Cake回彈得快過三哥

又中伏？

唔怪得升返少少

ADA 唔好俾BNB 個大陸妹睇死啊

我張1080 1800放咗。。。。

睇完場戲返黎個市爆升 我一半貨都未入到

幣市明年今日 別要再失眠～

潛伏少少三妹先

BTCDOWN蝕死

呢個係bsc chain定邊度

Auto 我減倉位兩成

人地入左籍日本

醫巴

又串

Michael 仔真係 all in

醫巴走佬

掉頭

你隻bnb升返300先出聲啦

柒頭CZ

Fantom 個臭閪韓妹今日成績唔錯
仲喺長白山山頂等緊佢

Micro 又買幣

根本嬴硬
本多+牛市

個陣換3080 $7299 覺得食曬炒價
點知依家10500 2手都有人要

Auto 倉位 仲有八成
拎番個本金先 立於不敗之地

走呀

跌少少升好多

有人開萬三收我張3080

我asus 2070 dual oc buy $4799

Penis sell咗
All in 盈富算
Crypto is SCAM

wtf 又升?

早兩日係度share過？好熟面

sell 咗張卡 再加倉
隨時免費display card

你如果想等佢跌我勸你唔好，佢真係可以成兩三日先跌1仙

點解我明明淨係單幣farm但係會有c嘅 有無巴打知點claim

me

冇機打會更加忍唔住down 返app

佢跌我反而驚

入貨機會 (如果你有興趣

都要打機冇後備卡

禁下每個pool睇睇？

等b災再入貨

blacklist到底有冇用，聽講用privacy coin就可以轉去其他wallet而trace唔到

睇下bake

r晒頭我淨係入過busd 個pool

BTC好似唔係幾上到去

兔兔好穩陣 60 蚊了

2800

上星期全清
今日下午fomo都食返一水

一日升 5000 重想點

Developer 禁錯制掛

1.3x幣價果段時期曾經1.5%過

仲會有咩

條俄仔真係唔識架wor

點解Fantom叫韓妹

我D數同你一樣
應該又set錯野

我都係咁, D數字一樣, 懷疑係bug

同你一樣

可能幾個月後有嘅
不過係真....b joy

變返老三未呀屌你老母

韓國project 嚟 好似係

dev team hard code扮有做嘢

仲以為俄仔請我食飯

又bug 咗
我都係一樣數字

終於三圖合一 bnb drop to zero吧

好撚痴線

係咁上吓 唔好咁大期望

即賣

真係好似中學生做project ,成日比老師發現到錯處••••••

兩轉咁落入左唔少
宜家空返一半貨
睇有冇機會再入啫
如果日日咁玩都幾和味

岩岩入左個叫Dego finance
都係玩farm但+NFT😂個介面幾正
入左200落去玩抽牛
但實際佢apy會賺幾錢就唔知
玩左十幾分鐘先set好晒搵到邊度farm

Drop To Zero IFC ICC 世貿中心 帝國大廈要做人流管制 不了

穿48000

bnb只值80蚊

讓暴風雨來得更猛烈一點

上返

已經第三大，讓d市值比其他coin開心下

依家企緊之前三角條支持線
同48k條線夾住

快啲走咗個本先得

嘩 大棍

我要求唔高 239就夠了 12點左右就見239好嗎

又穿,走啊

突破趨勢線回測，我黎啦

單幣farm 唔rugpull就無事嘅

bjoy

升未呀屌

Bjoy就係執平貨之時

燈撚到

真係唔知點解我好有信心佢唔會rug pull

唉屌你老母啲美國佬真係信唔過 又跌

係咪想殺long

即跌 燈到

而家係buy the dip定dip處未算dip

我都唔知點解好有信心佢唔會大跌 我直入n仔lp

分注啦

美股好似升返晒咼

升返

鬼佬真係無撚用

我以後見一個美國鬼屌一個paper hand

coinbase 上市都跌 我切

咩網咁靚？

狗仔過唔到 0.1 唔洗切了

想買

仆街而家個氣氛又好似番去左三日前

coingecko app

鍾意佢個舊logo多啲

ada 開車未

之前同大家一齊入個啲仲未走

ada對你唔好咩

升返d又想玩農場了

方塊logo好正，又多meme

升得好快

我估要等下個epoch mary 出
但可能會有一堆人Take profit 走人

大家都相信牛市已到

有1.9萬億

認真問
仲有2成cash 左右
除左BnB btc 有咩值得買？
Ada?

咁你咪比人割到渣都冇得淨

LINK

點解值咁貴
我試過掘
都好撚廢下

美國人你地聽住！

三年啊？

啲散戶係咁買，個價係咁升

呢到風向每十分鐘轉一次

又跌 屌你老母美國佬

睇得多係會影響操作

聽講穏定幣黎

真，所以sh 保平安

我發覺cz近幾次一出post就燈bnb，今次一出完即刻跟跌唔跟升

受死啦 好友

少操作少出錯

2月28 -》3月1已經經過咗3年

燈神黎串少陣唔得既

5連陰

GEL頭狗比人狙擊啦

今次真係要跌了 美國佬真點起身

我嘅淡友同伴呢 熊巴hello呢

正撚屌黎

債息下跌咗，一開市個BTC應該冇反應，仲會升

一日bjoy十次好平常

deep state依加先訓醒

Ada羞家

又跌
仆街CZ

paper hand 美國佬

佢想比個機會你buy the dip質低個價 仆街黎

合將教

好蝦新手
追咗幾日開始學識唔理各位仆街
一受影響即刻變韭菜

有冇人仲未入市？

唔跌條撚樣點出Tweet 打飛機話All Green

等緊撈底

而家入定等下次？仲有兩成幾cash

比人講兩句Bjoy Bjoy就即刻penis sell

破唔到頂 咪唯有靠跌完再升 垃圾CZ

而家既高 聽日既底

價值可唔可以hold係14000比我玩多幾日

新手之路
btc eth --> altcoin --> defi bsc cake --> 賭場 --> Rug Pulls (Drop to Zero)

呢到d風向一半真一半假，最緊要都係自己學識點買
btw千祈唔好玩scam farm

韭菜快高長大

踏空

甲巴一出就入 1.4BNB
唔知剩幾多

唔好再跌垃圾價值 贏息輸價啦屌

幣市一日 = 股市一年

十分鐘 = 60小時

一齊同 Michael 仔 all in

𧋦國佬就開市

bjoy了

反而auto無點變過

仲未揾到位入貨日供

開始被人屌了

Day1 就學人玩Cake
之後就雞巴Pre-sell
好彩一開波就Take profit 走咗

然後就joyjoyjoy 左一巴右一巴 做完韭菜就知世途險惡

auto升咗好多

如果重有頂, 應該3月會54000~40000 呢個範圍整固, 應該仲有機會入
尋日真係太貪心, 想等40000先入

我覺得佢只係早幾日既避風塘

43000-44000嗰陣就應該要掃

究竟係paper hand定fomo呢 準備開估

幣市嘅TLT

直接入賭場 ——>比連登仔割 or rug pull ——-> 死死氣去買BTC

大棍

準備大棍重上5萬

教訓係買乜都好
之前一定要DYOR

貪心,想食到盡
應該分注細既入左先, 起碼有得食

二師兄爭氣 D OK ？

直接入賭場 ——>比連登仔割 or rug pull ——-> 死死氣去高位買BTC 同 BNB ——> 大戶出場壓價入貨 ——> penis sell

唔想research: 淨係買BTC

最後畀埋key人

BTC升4000
ETH升100

沖呀

明明2哥2000對應應該大佬55000

依家完全落後

美國佬準時起身掃貨未

萬二入場未驚過
二萬入場

其實佢琴晚跌過落1300

九千入場

計低位eth彈得多過btc wor

CyberTime TVL 就1M

升咗200

nasdaq一開市就

上呀臭西

升到

撒退左

Doge升0.01

auto，egg加油

齋睇連登
唔睇出面
我仲以為幣圈一日經歷十次幣災

幣屎跟上股屎未

咪係, 明明升左240

我仲有大把auto

連登一日經歷十幾次cycle 升joy-> Bjoy-> 升joy 無限loop

連登係咁架啦 睇得多就認得邊位假膠

大獲

即刻放

連登一日 幣圈一月
幣圈一日 人間一年

咩黎

咩事

連登一日
幣市十年

唔明

而家入Ada好唔好呢

paypal

PYPL?

y?

ftm

呢個唔係sam gor咩?

paypal rap

諗緊ADA今晚走唔走 有啲驚俾人dump

ftt要暴升了

ftt sol ftm

三哥加持,即刻放晒美股倉d pypl 先

Fantom 啜啜

咁點解要放

甲仔

割PYPL

有買貴無買錯

哦原來係講甲仔

喺Sam gor 眼中所有人都係韮菜

FTx 大到可以買PayPal!?

1001傻仔

我開啦